娥娥都道左歉 你地原唔原諒佢

娥娥都道左歉 你地原唔原諒佢

原
不了

道佢老母

原你老母

諒你老母

血債血償

我殺左你老母 講對唔住 你原唔原諒我呀

0誠意 敷衍了事

道佢老母
睇佢閪口閪面八婆樣 到時我地人數一少 一定反轉豬肚就係屎

出份稿就當道歉？

原佢老母

道歉有撚用咩
200萬人出黎唔係換你道歉
係要你撒回 同 放返曬啲義士！
你老尾

道歉時露出胸部是常識吧

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

不了

而家我要佢道歉咩？
撤回啊，屌你

撤回同落台
係咁多

佢落去問死者原唔原諒囉

佢提頭來見我就原諒

蛾蛾你老母想單機出趕3 幫你

而家先黎道歉？
未撤回法案，未徹查黑警
一個誠信破產嘅人
下台啦！

道佢老母 幾時落地獄？

聯署要求撤銷林奠一家英國國藉 堂堂正正做個愛國愛黨嘅中國人

冇人想睇呀屌你

娥你老母

比綠帽人戴 捉姦在床
然後道歉話無大肚 下次會戴套

我道住歉強姦你原唔原諒我

佢唔撚係同你道歉呀，佢係同共產黨講，想繼續做落去！

1. 撤回條例
2. 撤回612定性為「暴動」
3. 釋放義士
4. 徹底調查黑警濫用暴力

道歉唔係訴求之一，繼續

一次比一次摟屌

道歉？
撤左未啊
放人未啊
下台未啊

未就收皮啦

汝
派多二千蚊黎再諗諗

閱，哦

一命填一命啦 道你老母

原諒佢老母 搞大單野 想咁就當無數？

咁有心道歉你地都屌

幾時先肯蒲頭？

道你老母

決定留低

咁有心就死出黎道歉啦
又唔撤回
即係話：對唔撚住囉，會暫緩既，其他野就唔好理啦

原你老母諒你老母
就算今日陷港共剷都好
佢哋啲子子孫孫全撚部生生世世做中國人

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

一早原諒左了

我都開始同情牙月

言語藝術咋
林鄭冇為修例而道歉
只係為社會既動亂道歉
到而一刻佢都係堅持修例係正確

正評個啲屌哂你地老母

林鄭為左令香港團結專登做醜人
偉大既媽媽

致歉：是對自己的行為抱有歉意，也就是說有點過意不去，但並不完全認為自已有太多的錯誤。缺少相應的誠意！
道歉：是完全承認自己的行為錯誤，而誠心向當事人表示悔過！

林鄭呢D友真係撚狗咁撚，用埋D語言偽術正仆街

唔好禁痴線啦大佬

原佢老母 邊個會原諒佢？出聲明我都識喇 駛鬼佢出咩

佢有親口道歉咩?
被捕人士放咗未?
黑警拉咗未?
下台未?
原諒?
原你老母。叫你個仔落嚟見我

食屎啦佢

出嚟啦 道歉閪

食屎啦叫佢

無人叫佢道歉

作為一個有責任既政府，親自出來講撒回啦屌你
發乜野新聞稿？發你老母！

你地要有同理心呀 林鄭話佢有

幾十歲對奶一定又乾又皺

我殺你老母同你道歉ok？

負皮唔係咁呃的

唔原諒

你呢班撚樣點解block極都有

1）道歉
2）撤回逃犯條例
3）撤回暴動定論
4）放人
5）追究黑警
6）下台

道佢老母 道埋你老母

娥你老母娥
嘔尻心

佢同個80萬支持修例既人講咋

咁撚樣叫道歉...食屎啦道佢老母

歉佢老母

show blocked user

邊個蛾蛾

道你老母！

又想撚化邊個呀
撤回條例
釋放義士
撤銷暴動罪
問責黑警醫管局
保持清醒 一日未回應以上所有訴求 都要繼續
同埋香港人係叫你下台呀人地老母 唔係道歉 唔好自己緩刑啦戇撚鳩

屌你根本嚟呃負評

幾隻字叫say sorry!?

佢喺fb直播三穴開發再考慮吓仲叫唔叫佢下台啦

娥娥 好撚fd?

屌你老母 新聞稿道歉

7日前都仲有計傾
到左今日搞左咁多野出黎先道歉？
會唔會咁理想？

道佢老母！
求其搵個唔知乜水寫咗封hea信叫道歉？！

我地講過要佢血債血償
尻up幾野想人原諒？
行出黎道歉加落台係基本啦屌佢老母

巴打冇改錯名

Sor佢老母

原你老母原原原

樓主直線呃負評

道你老味

記佢老母一生

道歉？是但hea你地幾句咋

第一句就諗到依句

連登仔好偏激

林奠成家都喺英國，佢應該係畀英國威脅做間諜反中亂港，真係好可憐😭

你地放過娥娥啦

去問下烈士原唔原諒你囉
烈士原諒你既話 我相信全港人都會原諒你

填咗命再講

好似black mirror咁
同隻豬做愛先再講啦